3500x 定 3600 定3600x

好難決策，值唔值得加幾百買3600

打機用

求各位巴打解答，唔該曬

12。8，維園見。

3700

3700x

3800x

Why not 一步到位

有道理

3950x

唔需要

12。8記住黎維園，好嗎？

3600 啦

好，3600

3600

Threadripper

3600, 維園見

點解唔係慳錢去升GPU